[動物專家入]啲雀識唔識淨係活動一隻翼

好似連企鵝拍翼都係兩隻一齊拍

清潔格勒底果陣咪得

伸懶腰

秒